對開心免疫

咩方法都冇用

搵朋友會開心

唔會

雲b！！！！！！！！！

星b